有冇香港用户，已上貴州了？

看看...

行撚開啦支那狗

支那閪死全家

ICLOUD 已經放左係貴洲 又要睇IFAN搬龍門

支那icloud wfc

但我收唔到email通知，應該未上。

你真係唔好彩

Lm睇Idog

咁樣代表冇事

未輪到你轉應該走唔甩

你都on lun 9

中國人係要管的
唔關我哋香港事

班An狗係咁上下水平

成班i🐕係度消毒真係見到都

幅圖個mail

事實真係唔關香港事